2020年係香港第一次延遲選舉！日軍、六七暴動、沙士都無縮過

TLDR：

香港自1888年有直選，132年以來從未在重大危機下延遲選舉。

1940年日軍已經駐紮在新界以北的邊境，隨時能夠進犯，但市政局選舉如期於2月29日舉行。

1967年由左派發起的暴動席捲全港，人心惶惶，港府沒有「墮入停擺的圈套」，照樣舉行象徵香港僅有的民主之市政局選舉。

2003年由冠狀病毒所引起的沙士當時未為港人所理解，但這神秘瘟疫已席捲全城，不過四月份深水埗區議會的補選在加強衛生後照樣舉行。

日本仔殺到埋嚟，唔使延遲選舉！
暴動之下，唔使延遲選舉！
沙士爆到週街都係，唔使延遲選舉！

綜觀全球，韓國、新加坡、台灣等地都在疫情下進行選舉，而香港政府開始大規模DQ民主派後選人，是為了防疫還是有政治因素？你知，我知，單眼佬都知，但政府欲依然掩耳盜鈴。

如果想睇全文，請移玉步到呢邊

弱弱的宣傳一下，港識多史一直努力用香港人的角度寫香港人的歷史，唔求名利，但如果你都鍾意香港歷史，一個Facebook like 就已經係我哋好大的鼓舞

retweet 比外國記者知

加埋呢個hashtag: #司馬昭

港識多史
睇咗好多文學到好多嘢

停攞係共產中文！！係癱瘓啊！！！

推！

推
我係港識多史fans嚟

引述林鄭講㗎⋯⋯

因為延遲選舉係假, 真既係人大取代立法會

攞你老母咩

停擺

等d on9入黎屌鳩你停擺同癱瘓係兩個意思

有用資訊

駁唔撚到

推！！認識香港歷史！

強帖，推

原來香港咁早已經有選舉
長知識了

因為今次係共匪

detail 可以睇呢篇講潔淨局點解有公投